7月21號元朗宣佈獨立， 下一個獨立嘅地方係北角

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

聽日一齊解放北角

好呀， 返埋今晚聽日放假 我又去 北角，但有一個問題如果著黑衫會唔會真係畀白衫班撚樣追住嚟打？ 因為我都五十幾歲又奀挑鬼命唔係好襟打

大家一齊唔洗驚，實會有手足保護到你

會唔會集中小小比較好，有人去機場同深水埗，好易分散咗人手

全世界去機場啦 我地要既係5大訴求 唔係同班黑社會纏鬥